Assalamualaikum wr. wb.

Perkenalkan saya ahmad jumadi, asal karawang, saat ini saya sebetulnya baru mendalami dunia percodingan. Mulai belajar
mohon bimbingan dari semuanya..

Wassalamualaikum wr. rb
